大陸人特權法 有咩毒招

暫時諗到 取代外傭 如果你招聘家傭 有大陸人應徵 唔請隨時惹官司 到時家家有個大陸人喺屋企監視住 睇你點死